前方是絕路 希望唔係到

渣ga

有女都叫spring

ga渣

初戀呀 我要初戀呀

你有
見到張圖

垃圾高登真係好少人

188 都俾唔起咪返去l0r

大把錢呀me

課

你課咗未

8蚊

試下出黎面對

有女就收皮啦屌你老母

女呀 我要女呀

遲啲課先

now